真係會有純友誼🤔

小弟想問男女之間真係有純友誼

有但好難有可能一千人先有一個有
利申我就係個一個

補多句 前提要個女仔唔靚

你果位朋友會唔會同你單獨2人出街？仲要係佢有男朋友😭

真心係冇 肯撚定冇
當完左當時嘅圈子
隔左好耐都仲會單獨出尼
一係一方遲鈍 一係互相扮冇嘢但心中有數
能成為密友大概總帶著愛

有 如果1 1出黎食飯去街就應該唔係純友誼

我有喎 我同佢會互呷鐘意人喎 咁點計

如果大家好熟就難啲
由細識到大就可能有既

如果男嘅明顯對女嘅有D嘢，但女嘅又話冇feel
咁男嘅係咪應該放棄？之後繼續做普通fd😭

初中識嘅算係細？🤔

我成日約佢出嚟1對1 大家真係夾得嚟無feel

好熟 識左咁多年 成日單對單出去
以前感情野都係同對方呻 一路都唔過電
都會突然拿野

冇
完

通常都係戇鳩先會問呢種問題

真係有賢者之石🤔？

有，但除左我，暫時諗唔到第二個

一齊睇埋戲呢？？

有既
條囡柒既真係會純友誼

靚囡一定唔會有
d純友誼異性好友最後都有扑過

我以前有 不過佢有仔仔之後食下飯就算

有男朋友仲咁
收你兵姐

會呀 有仔都會呀

唔係囉 大家都無鍾意對方 可能你覺得好難相信 但大家真係當大家best fd咁

單獨去埋旅行 無野

呢個要大家會另一半先得 同埋都未試過